香港唯一出路 希望只可以交俾攬炒巴

唯有靠佢再去打國際線 登報 救香港

希望大家有錢出錢 有力出力，每個月最少都捐$1000

起碼每日一百啦，而家打國際線啊

都得 有錢出錢

這樣已是3000萬

廿年唔開post
明白

3000W